(this["webpackJsonpbitad-frontend"]=this["webpackJsonpbitad-frontend"]||[]).push([[0],[,,,,,,,,,,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/bitad-logo.932e65f6.svg"},,,,,,,,,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/reset-logo.1ab70094.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/fb-logo.9dadae0b.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/yt-logo.27c6e899.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/tw-logo.9a2e757d.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/lectures.4657918b.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/workshop.4fb6b595.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t(36)},,,,,,,,,,function(e,a,t){},function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var n=t(0),l=t.n(n),s=t(16),i=t.n(s),r=t(1),c=t(7),m=t(6),o=t(19),d=t.n(o);var E=function(){return l.a.createElement("nav",null,l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/bitad-frontend/",className:"nav-link"},l.a.createElement("img",{src:d.a,alt:"Reset logo"})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("ul",{className:"nav-links"},l.a.createElement("li",null,l.a.createElement(r.NavLink,{exact:!0,to:"/bitad-frontend/",className:"nav-link"},"O konferencji")),l.a.createElement("li",null,l.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend/#sponsors",className:"nav-link"},"Sponsorzy")),l.a.createElement("li",null,l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/bitad-frontend/agenda",className:"nav-link"},"Agenda")),l.a.createElement("li",null,l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"nav-link button"},"Rejestracja"))),l.a.createElement("div",{className:"hambuerger"},l.a.createElement("input",{type:"checkbox"}),l.a.createElement("span",null),l.a.createElement("span",null),l.a.createElement("span",null)))))};var g=function(){var e=Object(c.l)().pathname;return Object(n.useEffect)((function(){window.scrollTo(0,0)}),[e]),null},p=t(10),u=t.n(p);var k=function(){return l.a.createElement("header",{className:"hero"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("img",{src:u.a,alt:"Bitad logo"}),l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",{className:"title"},"Konferencja Informatyczna"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"hero-button"},"Zapisz si\u0119 ju\u017c teraz!")))};var w=function(e){var a=e.listPatrons.map((function(e){return l.a.createElement(r.Link,{key:e.id,to:e.link},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt}))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-patrons"},a)},v=t(20),b=t.n(v),N=t(21),z=t.n(N),j=t(22),f=t.n(j),y=[{id:1,image:"/images/patrons/ath-logo.svg",alt:"Ath",link:"/"},{id:2,image:"/images/patrons/wbmii-logo.svg",alt:"Wbmii",link:"/"}];var h=function(){return l.a.createElement("footer",null,l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Reset"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/bitad-frontend/",className:"nav-link"},"O konferencji"),l.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend/#sponsors",className:"nav-link"},"Sponsorzy"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/bitad-frontend/agenda",className:"nav-link"},"Agenda")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Patroni"),l.a.createElement(w,{listPatrons:y})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Dane kontaktowe"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Reset,"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Willowa 2,"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Bielsko-Bia\u0142a 43-300"),l.a.createElement("a",{href:"mailto:reset@ath.bielsko.pl",className:"mail"},"reset@ath.bielsko.pl")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Do\u0142\u0105cz do nas"),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},"Zarejestruj si\u0119 i zosta\u0144 uczestnikiem konferencji Beskid IT Academic Day ju\u017c teraz. Nie zwlekaj, miejsca s\u0105 ograniczone."),l.a.createElement(r.Link,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"nav-link button"},"Rejestracja")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Poznaj nas bli\u017cej!"),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},"Znajdziesz nas r\xf3wnie\u017c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych."),l.a.createElement("div",{className:"social-icons"},l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:b.a,alt:"Facebook"})),l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:z.a,alt:"YouTube"})),l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:f.a,alt:"Twitter"})))),l.a.createElement("div",{className:"copyrights-links"},l.a.createElement(r.Link,{to:"/",className:"nav-link"},"Polityka prywatno\u015bci"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/",className:"nav-link"},"Regulamin")),l.a.createElement("span",{className:"copyrights-text small-span"},"\xa9 2020 Reset. Wszelkie prawa zastrze\u017cone")))};var D=function(e){var a=e.listElements.map((function(e){return l.a.createElement("div",{key:e.id,className:"element shadow"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt}),l.a.createElement("h2",null,e.title),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.description)),l.a.createElement(r.Link,{to:e.fintOutMore},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-elements"},a)};var L=function(e){var a=e.listSponsors,t=a.map((function(e){return l.a.createElement(l.a.Fragment,{key:e.categoryId},l.a.createElement("h3",null,e.categoryTitle),l.a.createElement("div",{className:"list sponsors"},(t=e.categoryId,a[t-1].sponsors.map((function(e){return l.a.createElement(r.Link,{key:e.id,to:e.link},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt}))})))));var t}));return l.a.createElement("div",{className:"list-of-sponsors"},t)};var T=function(e){var a=e.listOrganisers.map((function(e){return l.a.createElement("div",{key:e.id,className:"organiser shadow"},l.a.createElement("div",{className:"profile"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.degree),l.a.createElement("h3",null,"".concat(e.name," ").concat(e.surname)))),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.description),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Wi\u0119cej"))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-organisers"},a)},S=t(23),O=t.n(S),x=t(24),R=t.n(x);var B=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement(k,null),l.a.createElement("main",null,l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h1",null,"Spotykamy si\u0119 ju\u017c",l.a.createElement("br",null),"kolejny, 10 raz"),l.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej."),l.a.createElement("p",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie.")),l.a.createElement("div",{className:"image-indicator"},l.a.createElement("img",{src:O.a,className:"shadow",alt:"Wyklady"}),l.a.createElement("div",{className:"indicator"})))),l.a.createElement("section",{className:"half-gray center"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("h1",null,"Mo\u017cesz si\u0119 u nas spodziewa\u0107*"),l.a.createElement("p",{className:"half-right"},"*Oczywi\u015bcie r\xf3wnie\u017c o wiele, wiele wi\u0119cej."),l.a.createElement(D,{listElements:[{id:1,image:"/images/gift.svg",alt:"Prezent",title:"Powitalnej paczki",description:"Dlatego ka\u017cdy z Was zaraz po potwierdzeniu swojej obecno\u015bci na konferencji b\u0119dzie czeka\u0142a powitalna paczka.",fintOutMore:"/"},{id:2,image:"/images/keyboard.svg",alt:"Prezent",title:"Warsztat\xf3w",description:"Warsztaty maj\u0105 na celu zaprezentowanie podstaw temat\xf3w b\u0119d\u0105cych na czasie w praktyce.",fintOutMore:"/"},{id:3,image:"/images/gamepad.svg",alt:"Prezent",title:"Gry QR Code",description:"Baw si\u0119 z nami i zdobywaj punkty podczas udzia\u0142u w prelekcjach i warsztatach. ",fintOutMore:"/"}]}))),l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container center"},l.a.createElement("h1",null,"Ci\u0105gle rozwijamy si\u0119 dla Ciebie"),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie by\u0142o przede wszystkim. Mile sp\u0119dzonym czasem, dlatego wzbogacili\u015bmy konferencj\u0119 o dodatkowe atrakcje."),l.a.createElement("img",{src:R.a,className:"shadow",alt:"Warsztaty"}))),l.a.createElement("section",{id:"sponsors",className:"half-neutral"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement(L,{listSponsors:[{categoryId:1,categoryTitle:"Diamentowi sponsorzy",sponsors:[{id:1,image:"/images/sponsors/next.svg",alt:"next",link:"/"},{id:2,image:"/images/sponsors/iteo.svg",alt:"iteo",link:"/"},{id:3,image:"/images/sponsors/4experience.svg",alt:"4experience",link:"/"}]},{categoryId:2,categoryTitle:"Z\u0142oci sponsorzy",sponsors:[{id:1,image:"/images/sponsors/rekord.svg",alt:"rekord",link:"/"},{id:2,image:"/images/sponsors/nav24.svg",alt:"nav24",link:"/"}]},{categoryId:3,categoryTitle:"Srebrni sponsorzy",sponsors:[{id:1,image:"/images/sponsors/imgnpro.svg",alt:"imgnpro",link:"/"},{id:2,image:"/images/sponsors/helion.svg",alt:"helion",link:"/"}]}]})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h1",null,"Konferencja jest",l.a.createElement("br",null),"mo\u017cliwa dzi\u0119ki Nim!"),l.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej."),l.a.createElement("p",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie.")))),l.a.createElement("section",{className:"center"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("h1",null,"Organizatorzy"),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie by\u0142o przede wszystkim. Mile sp\u0119dzonym czasem, dlatego wzbogacili\u015bmy konferencj\u0119 o dodatkowe atrakcje."),l.a.createElement(T,{listOrganisers:[{id:1,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:2,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:3,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:4,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:5,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:6,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""}]})))),l.a.createElement(h,null))};var P=function(){return l.a.createElement("header",{className:"small-hero"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",{className:"title"},"Konferencja Informatyczna"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"hero-button"},"Zapisz si\u0119 ju\u017c teraz!")),l.a.createElement("img",{src:u.a,alt:"Bitad logo"})))};var I=function(e){var a=function(e){var a=e.getHours(),t=e.getMinutes();return"".concat(a<10?"0"+a:a,":").concat(t<10?"0"+t:t)},t=function(e){var a=e.split(":");return new Date(2020,0,1,Number(a[0]),Number(a[1]))},n=function(e,a){var t=e.getHours(),n=e.getMinutes(),l=new Date(a);return l.setHours(t),l.setMinutes(n),(a-l)/6e5+1},s=function(e){return function(e){var t=[{groupedId:1,startTimeline:"8:00",endTimeline:"12:30",timedEvents:[]},{groupedId:2,startTimeline:"12:30",endTimeline:"17:00",timedEvents:[]},{groupedId:3,startTimeline:"17:00",endTimeline:"21:30",timedEvents:[]}];return e.forEach((function(e){for(var n=0;n<t.length;n++){if(a(e.startDate)<t[n].endTimeline&&a(e.endDate)<=t[n].endTimeline){t[n].timedEvents.push(e);break}a(e.startDate)<t[n].endTimeline&&t[n].timedEvents.push(e)}})),t}(e).map((function(e){return e.timedEvents.length>0?l.a.createElement(l.a.Fragment,{key:e.groupedId},l.a.createElement("div",{className:"timeline-time"},function(e,n){for(var s=t(e).getTime(),i=t(n).getTime(),r=[];s<=i;s+=18e5)r.push(a(new Date(s)));return r.map((function(e,a){var t={gridColumnStart:a*=2,gridColumnEnd:a+2};return l.a.createElement("span",{style:t,key:e},e)}))}(e.startTimeline,e.endTimeline)),l.a.createElement("div",{className:"timeline-events"},(s=e.startTimeline,e.timedEvents.map((function(e){var a=n(t(s),e.startDate),i=n(t(s),e.endDate),r={gridColumnStart:a,gridColumnEnd:i};return l.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend/agenda#"+e.id,key:e.id,className:"event ".concat(e.color).concat(a<0?" break-right":"").concat(i>28?" break-left":""),style:r},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper ".concat(e.color)},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt})))}))))):null;var s}))},i=e.agenda.map((function(e){return l.a.createElement(l.a.Fragment,{key:e.categoryId},l.a.createElement("h3",null,e.categoryTitle),l.a.createElement("div",{className:"timeline"},l.a.createElement("div",{className:"timeline-scroll"},s(e.events))))}));return l.a.createElement("div",{className:"timeline-wrapper"},i)};var K=function(){return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-events"},l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")))},A=[{categoryId:1,categoryTitle:"Wyk\u0142ady",events:[{id:1,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"green",startDate:new Date(2020,0,1,8,0),endDate:new Date(2020,0,1,8,30)},{id:2,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"purple",startDate:new Date(2020,0,1,8,30),endDate:new Date(2020,0,1,9,20)},{id:3,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"pink",startDate:new Date(2020,0,1,9,30),endDate:new Date(2020,0,1,10,30)},{id:4,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"pink",startDate:new Date(2020,0,1,11,30),endDate:new Date(2020,0,1,13,0)},{id:5,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"green",startDate:new Date(2020,0,1,13,30),endDate:new Date(2020,0,1,14,20)}]},{categoryId:2,categoryTitle:"Warsztaty",events:[{id:1,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"green",startDate:new Date(2020,0,1,8,30),endDate:new Date(2020,0,1,10,0)},{id:2,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"pink",startDate:new Date(1970,10,5,9,30),endDate:new Date(1970,10,5,11,0)}]}];var H=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement(P,null),l.a.createElement("main",null,l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container center"},l.a.createElement("h1",null,"Agenda"),l.a.createElement("div",{className:"agenda"},l.a.createElement(I,{agenda:A}),l.a.createElement(K,null))))),l.a.createElement(h,null))};var W=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement("main",null,l.a.createElement("section",{className:"registration"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("div",{className:"introduction"},l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",null,"Rejestracja na konferencj\u0119")),l.a.createElement("form",{action:""},l.a.createElement("div",{className:"name"},l.a.createElement("label",null,"Imi\u0119",l.a.createElement("input",{type:"text"})),l.a.createElement("label",null,"Nazwisko",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"email"},l.a.createElement("label",null,"Adres e-mail",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"password"},l.a.createElement("label",null,"Has\u0142o",l.a.createElement(m.HashLink,{to:"/"},"(Dlaczego prosimy Ciebie o podanie has\u0142a?)"),l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"password"},l.a.createElement("label",null,"Powt\xf3rz has\u0142o",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"checkbox"},l.a.createElement("input",{type:"checkbox",id:"checkbox"}),l.a.createElement("label",{htmlFor:"checkbox"},"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit."," ")),l.a.createElement("button",{className:"button"},"Potwierd\u017a rejestracje"))),l.a.createElement("img",{src:u.a,alt:"Bitad logo"})))),l.a.createElement(h,null))};t(35);var M=function(){return l.a.createElement(r.BrowserRouter,null,l.a.createElement(E,null),l.a.createElement(g,null),l.a.createElement(c.g,null,l.a.createElement(c.d,{exact:!0,path:"/bitad-frontend/"},l.a.createElement(B,null)),l.a.createElement(c.d,{path:"/bitad-frontend/agenda"},l.a.createElement(H,null)),l.a.createElement(c.d,{path:"/bitad-frontend/rejestracja"},l.a.createElement(W,null))))};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));i.a.render(l.a.createElement(M,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}],[[25,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.aa2b8d7b.chunk.js.map