(this["webpackJsonpbitad-frontend"]=this["webpackJsonpbitad-frontend"]||[]).push([[0],[,,,,,,,,,,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/bitad-logo.38626a34.svg"},,,,,,,,,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/reset-logo.1ab70094.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/fb-logo.9dadae0b.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/yt-logo.27c6e899.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/tw-logo.9a2e757d.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/lectures.4657918b.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/workshop.4fb6b595.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t(36)},,,,,,,,,,function(e,a,t){},function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var n=t(0),l=t.n(n),i=t(16),s=t.n(i),r=t(1),o=t(7),c=t(5),m=t(19),d=t.n(m);var u=function(){return l.a.createElement("nav",null,l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/",className:"nav-link"},l.a.createElement("img",{src:d.a,alt:"Reset logo"})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement(r.NavLink,{exact:!0,to:"/",className:"nav-link"},"O konferencji"),l.a.createElement(c.HashLink,{to:"/#sponsors",className:"nav-link"},"Sponsorzy"),l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/agenda",className:"nav-link"},"Agenda"),l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/rejestracja",className:"nav-link button"},"Rejestracja"))))},p=t(10),E=t.n(p);var k=function(){return l.a.createElement("header",{className:"hero"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("img",{src:E.a,alt:"Bitad logo"}),l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",{className:"title"},"Konferencja Informatyczna"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/rejestracja",className:"hero-button"},"Zapisz si\u0119 ju\u017c teraz!")))};var g=function(e){var a=e.listPatrons.map((function(e){return l.a.createElement(r.Link,{key:e.id,to:e.link},l.a.createElement("img",{src:""+e.location,alt:e.alt}))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-patrons"},a)},z=t(20),w=t.n(z),v=t(21),j=t.n(v),b=t(22),y=t.n(b),h=[{id:1,location:"/images/patrons/ath-logo.svg",alt:"Ath",link:"/"},{id:2,location:"/images/patrons/wbmii-logo.svg",alt:"Wbmii",link:"/"}];var N=function(){return l.a.createElement("footer",null,l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Reset"),l.a.createElement(c.HashLink,{to:"/",className:"nav-link"},"O konferencji"),l.a.createElement(c.HashLink,{to:"/#sponsors",className:"nav-link"},"Sponsorzy"),l.a.createElement(c.HashLink,{to:"/agenda",className:"nav-link"},"Agenda")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Patroni"),l.a.createElement(g,{listPatrons:h})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Dane kontaktowe"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Reset,"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Willowa 2,"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Bielsko-Bia\u0142a 43-300"),l.a.createElement("a",{href:"mailto:reset@ath.bielsko.pl",className:"mail"},"reset@ath.bielsko.pl")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Do\u0142\u0105cz do nas"),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},"Zarejestruj si\u0119 i zosta\u0144 uczestnik\xf3w konferencji Beskid IT Academic Day ju\u017c teraz. Nie zwlekaj miejsca s\u0105 ograniczone."),l.a.createElement(c.HashLink,{to:"/rejestracja#registration",className:"nav-link button"},"Rejestracja")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Poznaj nas bli\u017cej!"),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},"Znajdziesz nas r\xf3wnie\u017c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych."),l.a.createElement("div",{className:"social-icons"},l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:w.a,alt:"Facebook"})),l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:j.a,alt:"YouTube"})),l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:y.a,alt:"Twitter"})))),l.a.createElement("div",{className:"copyrights-links"},l.a.createElement(c.HashLink,{to:"/",className:"nav-link"},"Polityka prywatno\u015bci"),l.a.createElement(c.HashLink,{to:"/",className:"nav-link"},"Regulamin")),l.a.createElement("span",{className:"copyrights-text"},"\xa9 2020 Reset. Wszelkie prawa zastrze\u017cone")))};var f=function(e){var a=e.listElements.map((function(e){return l.a.createElement("div",{key:e.id,className:"element shadow"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("img",{src:""+e.location,alt:e.alt}),l.a.createElement("h2",null,e.title),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.description)),l.a.createElement(r.Link,{to:e.fintOutMore},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-elements"},a)};var x=function(e){var a=e.listSponsors.map((function(a){return l.a.createElement(l.a.Fragment,{key:a.id},l.a.createElement("h3",null,a.title),l.a.createElement("div",{className:"list sponsors"},(t=a.id,e.listSponsors[t-1].sponsors.map((function(e){return l.a.createElement(r.Link,{key:e.id,to:e.link},l.a.createElement("img",{src:""+e.location,alt:e.alt}))})))));var t}));return l.a.createElement("div",{className:"list-of-sponsors"},a)};var B=function(e){var a=e.listOrganisers.map((function(e){return l.a.createElement("div",{key:e.id,className:"organiser shadow"},l.a.createElement("div",{className:"profile"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper"},l.a.createElement("img",{src:""+e.location,alt:e.alt})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.degree),l.a.createElement("h3",null,"".concat(e.name," ").concat(e.surname)))),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.description),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Wi\u0119cej"))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-organisers"},a)},L=t(23),O=t.n(L),R=t(24),H=t.n(R);var A=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement(k,null),l.a.createElement("main",null,l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h1",null,"Spotykamy si\u0119 ju\u017c",l.a.createElement("br",null),"kolejny, 10 raz"),l.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej."),l.a.createElement("p",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie.")),l.a.createElement("div",{className:"image-border"},l.a.createElement("img",{src:O.a,className:"shadow",alt:"Wyklady"}),l.a.createElement("div",{className:"bg"})))),l.a.createElement("section",{className:"half-gray center"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("h1",null,"Mo\u017cesz si\u0119 u nas spodziewa\u0107*"),l.a.createElement("p",{className:"half-right"},"*Oczywi\u015bcie r\xf3wnie\u017c o wiele, wiele wi\u0119cej."),l.a.createElement(f,{listElements:[{id:1,location:"/images/gift.svg",alt:"Prezent",title:"Powitalnej paczki",description:"Dlatego ka\u017cdy z Was zaraz po potwierdzeniu swojej obecno\u015bci na konferencji b\u0119dzie czeka\u0142a powitalna paczka.",fintOutMore:"/"},{id:2,location:"/images/keyboard.svg",alt:"Prezent",title:"Warsztat\xf3w",description:"Warsztaty maj\u0105 na celu zaprezentowanie podstaw temat\xf3w b\u0119d\u0105cych na czasie w praktyce.",fintOutMore:"/"},{id:3,location:"/images/gamepad.svg",alt:"Prezent",title:"Gry QR Code",description:"Baw si\u0119 z nami i zdobywaj punkty podczas udzia\u0142u w prelekcjach i warsztatach. ",fintOutMore:"/"}]}))),l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container center"},l.a.createElement("h1",null,"Ci\u0105gle rozwijamy si\u0119 dla Ciebie"),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie by\u0142o przede wszystkim. Mile sp\u0119dzonym czasem, dlatego wzbogacili\u015bmy konferencj\u0119 o dodatkowe atrakcje."),l.a.createElement("img",{src:H.a,className:"shadow",alt:"Warsztaty"}))),l.a.createElement("section",{id:"sponsors",className:"half-neutral"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement(x,{listSponsors:[{id:1,title:"Diamentowi sponsorzy",sponsors:[{id:1,location:"/images/sponsors/next.svg",alt:"next",link:"/"},{id:2,location:"/images/sponsors/iteo.svg",alt:"iteo",link:"/"},{id:3,location:"/images/sponsors/4experience.svg",alt:"4experience",link:"/"}]},{id:2,title:"Z\u0142oci sponsorzy",sponsors:[{id:1,location:"/images/sponsors/rekord.svg",alt:"rekord",link:"/"},{id:2,location:"/images/sponsors/nav24.svg",alt:"nav24",link:"/"}]},{id:3,title:"Srebrni sponsorzy",sponsors:[{id:1,location:"/images/sponsors/imgnpro.svg",alt:"imgnpro",link:"/"},{id:2,location:"/images/sponsors/helion.svg",alt:"helion",link:"/"}]}]})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h1",null,"Konferencja jest",l.a.createElement("br",null),"mo\u017cliwa dzi\u0119ki Nim!"),l.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej."),l.a.createElement("p",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie.")))),l.a.createElement("section",{className:"center"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("h1",null,"Organizatorzy"),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie by\u0142o przede wszystkim. Mile sp\u0119dzonym czasem, dlatego wzbogacili\u015bmy konferencj\u0119 o dodatkowe atrakcje."),l.a.createElement(B,{listOrganisers:[{id:1,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",location:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:2,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",location:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:3,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",location:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:4,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",location:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:5,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",location:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:6,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",location:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""}]})))),l.a.createElement(N,null))};var D=function(){return l.a.createElement("header",{className:"small-hero"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",{className:"title"},"Konferencja Informatyczna"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/rejestracja",className:"hero-button"},"Zapisz si\u0119 ju\u017c teraz!")),l.a.createElement("img",{src:E.a,alt:"Bitad logo"})))};var P=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement(D,null),l.a.createElement("main",null,l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container center"},l.a.createElement("h1",null,"Agenda")))),l.a.createElement(N,null))};var S=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement("section",{id:"registration",className:"registration"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("div",{className:"introduction"},l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",null,"Rejestracja na konferencj\u0119")),l.a.createElement("form",{action:""},l.a.createElement("div",{className:"name"},l.a.createElement("label",null,"Imi\u0119",l.a.createElement("input",{type:"text"})),l.a.createElement("label",null,"Nazwisko",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"email"},l.a.createElement("label",null,"Adres e-mail",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"password"},l.a.createElement("label",null,"Has\u0142o",l.a.createElement(c.HashLink,{to:"/"},"(Dlaczego prosimy Ciebie o podanie has\u0142a?)"),l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"password"},l.a.createElement("label",null,"Powt\xf3rz has\u0142o",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"checkbox"},l.a.createElement("input",{type:"checkbox",id:"checkbox"}),l.a.createElement("label",{htmlFor:"checkbox"},"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit."," ")),l.a.createElement("button",{className:"button"},"Potwierd\u017a rejestracje"))),l.a.createElement("img",{src:E.a,alt:"Bitad logo"}))),l.a.createElement(N,null))};t(35);var W=function(){return l.a.createElement(r.BrowserRouter,null,l.a.createElement(u,null),l.a.createElement(o.g,null,l.a.createElement(o.d,{exact:!0,path:"/",component:A}),l.a.createElement(o.d,{path:"/agenda",component:P}),l.a.createElement(o.d,{path:"/rejestracja",component:S})))};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));s.a.render(l.a.createElement(W,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}],[[25,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.3991c5e3.chunk.js.map