(this["webpackJsonpbitad-frontend"]=this["webpackJsonpbitad-frontend"]||[]).push([[0],{11:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/bitad-logo.932e65f6.svg"},22:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/reset-logo-red.eeaaa636.svg"},24:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/fb-logo.9dadae0b.svg"},25:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/yt-logo.27c6e899.svg"},26:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/tw-logo.9a2e757d.svg"},27:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/lectures.4657918b.jpg"},28:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/workshop.4fb6b595.jpg"},34:function(e,a,t){e.exports=t(45)},44:function(e,a,t){},45:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var n=t(0),i=t.n(n),l=t(20),r=t.n(l),o=t(1),s=t(2),c=t(8),m=t(4),d=t(22),u=t.n(d);var g=function(){var e=Object(n.useState)(!1),a=Object(c.a)(e,2),t=a[0],l=a[1],r=function(e){var a=document.querySelector("html");e?a.className="no-scroll":a.classList.remove("no-scroll")},s=function(){t&&(l(!1),r(!t))};return i.a.createElement("nav",{className:t?"open":""},i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement(o.NavLink,{className:"nav-link",to:"/bitad-frontend/",onClick:s},i.a.createElement("img",{className:"nav-logo",src:u.a,alt:"Reset logo"})),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("div",{className:"nav-links"},i.a.createElement(o.NavLink,{exact:!0,to:"/bitad-frontend/",className:"nav-link",onClick:s},"O konferencji"),i.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend/#sponsors",className:"nav-link",onClick:s},"Sponsorzy"),i.a.createElement(o.NavLink,{to:"/bitad-frontend/agenda#timeline",className:"nav-link",onClick:s},"Agenda"),i.a.createElement(o.NavLink,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"nav-link button",onClick:s},"Rejestracja")),i.a.createElement("div",{className:"hambuerger",onClick:function(){l(!t),r(!t)}},i.a.createElement("div",{className:"hamburger-inner"})))))},p=t(23),k=t.n(p),E=t(11),z=t.n(E);var w=function(){return i.a.createElement("header",{className:"hero"},i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("img",{className:"hero-image",src:z.a,alt:"Bitad logo"}),i.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),i.a.createElement("h1",{className:"title"},"Konferencja Informatyczna"),i.a.createElement(o.Link,{className:"hero-button",to:"/bitad-frontend/rejestracja"},"Zapisz si\u0119 ju\u017c teraz!")))};var j=function(e){var a=e.listPatrons.map((function(e){return i.a.createElement(o.Link,{key:e.id,to:e.link},i.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt}))}));return i.a.createElement("div",{className:"list list-of-patrons"},a)},y=t(24),b=t.n(y),v=t(25),h=t.n(v),f=t(26),N=t.n(f),D=[{id:1,image:"/images/patrons/ath-logo.svg",alt:"Ath",link:"/"},{id:2,image:"/images/patrons/wbmii-logo.svg",alt:"Wbmii",link:"/"}];var T=function(){return i.a.createElement("footer",null,i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("div",{className:"footer-list"},i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h3",null,"Reset"),i.a.createElement(o.Link,{className:"nav-link",to:"/bitad-frontend/"},"O konferencji"),i.a.createElement(m.HashLink,{className:"nav-link",to:"/bitad-frontend/#sponsors"},"Sponsorzy"),i.a.createElement(m.HashLink,{className:"nav-link",to:"/bitad-frontend/agenda#timeline"},"Agenda")),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h3",null,"Patroni"),i.a.createElement(j,{listPatrons:D})),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h3",null,"Dane kontaktowe"),i.a.createElement("div",{className:"adress"},"Reset,"),i.a.createElement("div",{className:"adress"},"Willowa 2,"),i.a.createElement("div",{className:"adress"},"Bielsko-Bia\u0142a 43-300"),i.a.createElement("a",{href:"mailto:reset@ath.bielsko.pl",className:"mail"},"reset@ath.bielsko.pl")),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h3",null,"Do\u0142\u0105cz do nas"),i.a.createElement("p",{className:"small-p"},"Zarejestruj si\u0119 i zosta\u0144 uczestnikiem konferencji Beskid IT Academic Day ju\u017c teraz. Nie zwlekaj, miejsca s\u0105 ograniczone."),i.a.createElement(o.Link,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"nav-link button"},"Rejestracja")),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h3",null,"Poznaj nas bli\u017cej!"),i.a.createElement("p",{className:"small-p"},"Znajdziesz nas r\xf3wnie\u017c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych."),i.a.createElement("div",{className:"social-icons"},i.a.createElement("a",{href:"/"},i.a.createElement("img",{src:b.a,alt:"Facebook"})),i.a.createElement("a",{href:"/"},i.a.createElement("img",{src:h.a,alt:"YouTube"})),i.a.createElement("a",{href:"/"},i.a.createElement("img",{src:N.a,alt:"Twitter"}))))),i.a.createElement("div",{className:"copyrights"},i.a.createElement("div",{className:"copyrights-links"},i.a.createElement(o.Link,{to:"/",className:"nav-link"},"Polityka prywatno\u015bci"),i.a.createElement(o.Link,{to:"/",className:"nav-link"},"Regulamin")),i.a.createElement("div",{className:"copyrights-text small-span"},"\xa9 2020 Reset. Wszelkie prawa zastrze\u017cone"))))};var O=function(e){var a=e.listElements.map((function(e){return i.a.createElement("div",{key:e.id,className:"element shadow"},i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt}),i.a.createElement("h2",null,e.title),i.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.description)),i.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend"+e.fintOutMore},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"))}));return i.a.createElement("div",{className:"list list-of-elements"},a)};var B=function(e){var a=[{categoryId:1,category:"diamond",categoryTitle:"Diamentowi sponsorzy",sponsors:[]},{categoryId:2,category:"gold",categoryTitle:"Z\u0142oci sponsorzy",sponsors:[]},{categoryId:3,category:"silver",categoryTitle:"Srebrni sponsorzy",sponsors:[]}];e.error?console.warn("Error ",e.error.message):e.isLoaded&&e.sponsors.forEach((function(e){var t=e.details.category;a.forEach((function(n,i){n.category!==t||a[i].sponsors.push(e)}))}));var t=a.map((function(e){return i.a.createElement(i.a.Fragment,{key:e.categoryId},i.a.createElement("h3",null,e.categoryTitle),i.a.createElement("div",{className:"list sponsors"},(t=e.categoryId,a[t-1].sponsors.map((function(e){return i.a.createElement(o.Link,{key:e.id,to:e.details.website_url},i.a.createElement("img",{src:e.details.image.url,alt:e.details.image.alt}))})))));var t}));return i.a.createElement("div",{className:"list-of-sponsors"},t)};var S=function(e){var a=[];return e.error?console.warn("Error ",e.error.message):e.isLoaded&&(a=e.organizers.map((function(e){return i.a.createElement("div",{key:e.id,id:e.id,className:"organizer shadow"},i.a.createElement("div",{className:"profile"},i.a.createElement("div",{className:"image-wrapper"},i.a.createElement("img",{src:e.details.image?e.details.image.url:"/bitad-frontend/images/organizers/default-organizer-image.jpg",alt:e.details.image?e.details.image.alt:"Organizer's image"})),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.details.degree),i.a.createElement("h3",null,e.title.rendered))),i.a.createElement("p",{className:"small-p descritpion"},e.details.description))}))),i.a.createElement("div",{className:"list list-of-organizers"},a)},L=t(27),C=t.n(L),P=t(28),x=t.n(P);var I=function(){var e=Object(n.useState)(null),a=Object(c.a)(e,2),t=a[0],l=a[1],r=Object(n.useState)(!1),o=Object(c.a)(r,2),s=o[0],m=o[1],d=Object(n.useState)([]),u=Object(c.a)(d,2),g=u[0],p=u[1];Object(n.useEffect)((function(){fetch("http://localhost:8100/wp-json/wp/v2/organizers?per_page=100").then((function(e){return e.json()})).then((function(e){p(e),m(!0)}),(function(e){l(e),m(!0)}))}),[]);var k=Object(n.useState)(null),E=Object(c.a)(k,2),z=E[0],j=E[1],y=Object(n.useState)(!1),b=Object(c.a)(y,2),v=b[0],h=b[1],f=Object(n.useState)([]),N=Object(c.a)(f,2),D=N[0],L=N[1];return Object(n.useEffect)((function(){fetch("http://localhost:8100/wp-json/wp/v2/sponsors?per_page=100").then((function(e){return e.json()})).then((function(e){L(e),h(!0)}),(function(e){j(e),h(!0)}))}),[]),i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(w,null),i.a.createElement("main",null,i.a.createElement("section",null,i.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h1",null,"Spotykamy si\u0119 ju\u017c",i.a.createElement("br",null),"kolejny, 10 raz"),i.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej."),i.a.createElement("p",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),i.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie.")),i.a.createElement("div",{className:"image-indicator"},i.a.createElement("img",{src:C.a,className:"shadow",alt:"Wyklady"}),i.a.createElement("div",{className:"indicator"})))),i.a.createElement("section",{className:"half-gray center"},i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("h1",null,"Mo\u017cesz si\u0119 u nas spodziewa\u0107*"),i.a.createElement("p",{className:"half-right"},"*Oczywi\u015bcie r\xf3wnie\u017c o wiele, wiele wi\u0119cej."),i.a.createElement(O,{listElements:[{id:1,image:"/images/gift.svg",alt:"Prezent",title:"Powitalnej paczki",description:"Dlatego ka\u017cdy z Was zaraz po potwierdzeniu swojej obecno\u015bci na konferencji b\u0119dzie czeka\u0142a powitalna paczka.",fintOutMore:"/details#gift"},{id:2,image:"/images/keyboard.svg",alt:"Klawiatura",title:"Warsztat\xf3w",description:"Warsztaty maj\u0105 na celu zaprezentowanie podstaw temat\xf3w b\u0119d\u0105cych na czasie w praktyce.",fintOutMore:"/details#workshops"},{id:3,image:"/images/gamepad.svg",alt:"Kontroler",title:"Gry QR Code",description:"Baw si\u0119 z nami i zdobywaj punkty podczas udzia\u0142u w prelekcjach i warsztatach. ",fintOutMore:"/details#game"}]}))),i.a.createElement("section",null,i.a.createElement("div",{className:"container center"},i.a.createElement("h1",null,"Ci\u0105gle rozwijamy si\u0119 dla Ciebie"),i.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie by\u0142o przede wszystkim. Mile sp\u0119dzonym czasem, dlatego wzbogacili\u015bmy konferencj\u0119 o dodatkowe atrakcje."),i.a.createElement("img",{src:x.a,className:"shadow",alt:"Warsztaty"}))),i.a.createElement("section",{id:"sponsors",className:"half-neutral"},i.a.createElement("div",{className:"container two-columns reverse"},i.a.createElement("div",null,i.a.createElement(B,{sponsors:D,error:z,isLoaded:v})),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h1",null,"Konferencja jest",i.a.createElement("br",null),"mo\u017cliwa dzi\u0119ki Nim!"),i.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej."),i.a.createElement("p",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),i.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie.")))),i.a.createElement("section",{className:"center"},i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("h1",null,"Organizatorzy"),i.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie by\u0142o przede wszystkim. Mile sp\u0119dzonym czasem, dlatego wzbogacili\u015bmy konferencj\u0119 o dodatkowe atrakcje."),i.a.createElement(S,{listOrganisers:[{id:1,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:2,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:3,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:4,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:5,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:6,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""}],organizers:g,error:t,isLoaded:s})))),i.a.createElement(T,null))};var A=function(){return i.a.createElement("header",{className:"small-hero"},i.a.createElement("div",{className:"container two-columns reverse"},i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),i.a.createElement("h1",{className:"title"},"Konferencja Informatyczna"),i.a.createElement(o.Link,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"hero-button"},"Zapisz si\u0119 ju\u017c teraz!")),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("img",{className:"hero-image",src:z.a,alt:"Bitad logo"}))))};var K=function(e){var a=function(e){var a=e.getHours(),t=e.getMinutes();return"".concat(a<10?"0"+a:a,":").concat(t<10?"0"+t:t)},t=function(e){var a=e.split(":");return new Date(2020,0,1,Number(a[0]),Number(a[1]))},n=function(e,a){var t=e.getHours(),n=e.getMinutes(),i=new Date(a);return i.setHours(t),i.setMinutes(n),(a-i)/6e5+1},l=function(e){return function(e){var t=[{groupedId:1,startTimeline:"8:00",endTimeline:"12:30",timedEvents:[]},{groupedId:2,startTimeline:"12:30",endTimeline:"17:00",timedEvents:[]},{groupedId:3,startTimeline:"17:00",endTimeline:"21:30",timedEvents:[]}];return e.forEach((function(e){for(var n=0;n<t.length;n++){if(a(e.startDate)<t[n].endTimeline&&a(e.endDate)<=t[n].endTimeline){t[n].timedEvents.push(e);break}a(e.startDate)<t[n].endTimeline&&t[n].timedEvents.push(e)}})),t}(e).map((function(e){return e.timedEvents.length>0?i.a.createElement(i.a.Fragment,{key:e.groupedId},i.a.createElement("div",{className:"timeline-time"},function(e,n){for(var l=t(e).getTime(),r=t(n).getTime(),o=[];l<=r;l+=18e5)o.push(a(new Date(l)));return o.map((function(e,a){var t={gridColumnStart:a*=2,gridColumnEnd:a+2};return i.a.createElement("span",{style:t,key:e},e)}))}(e.startTimeline,e.endTimeline)),i.a.createElement("div",{className:"timeline-events"},(l=e.startTimeline,e.timedEvents.map((function(e){var a=n(t(l),e.startDate),r=n(t(l),e.endDate),o={gridColumnStart:a,gridColumnEnd:r};return i.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend/agenda#"+e.id,key:e.id,className:"event ".concat(e.color).concat(a<0?" break-right":"").concat(r>28?" break-left":""),style:o},i.a.createElement("div",{className:"image-wrapper ".concat(e.color)},i.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt})))}))))):null;var l}))},r=e.agenda.map((function(e){return i.a.createElement(i.a.Fragment,{key:e.categoryId},i.a.createElement("h3",null,e.categoryTitle),i.a.createElement("div",{className:"timeline"},i.a.createElement("div",{className:"timeline-scroll"},l(e.events))))}));return i.a.createElement("div",{className:"timeline-wrapper"},r)};var H=function(e){var a=e.agenda,t=a.map((function(e){return i.a.createElement(i.a.Fragment,{key:e.categoryId},i.a.createElement("h3",null,e.categoryTitle),i.a.createElement("div",{className:"list list-of-events"},(t=e.categoryId,a[t-1].events.map((function(e){return i.a.createElement("div",{id:e.id,key:e.id,className:"event shadow"},i.a.createElement("div",{className:"coordinate"},i.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",i.a.createElement("br",null),e.room),i.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),i.a.createElement("p",{className:"bold"},e.title),i.a.createElement("div",{className:"credentials light-".concat(e.color)},i.a.createElement("div",{className:"image-wrapper ".concat(e.color)},i.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt})),i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("span",null,"".concat(e.name," ").concat(e.surname)),i.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),i.a.createElement(o.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"))})))));var t}));return i.a.createElement("div",null,t)},R=[{categoryId:1,categoryTitle:"Wyk\u0142ady",events:[{id:1,title:"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji",description:"",room:"L107",name:"Reset",surname:"",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"green",startDate:new Date(2020,0,1,8,0),endDate:new Date(2020,0,1,8,30)},{id:2,title:"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji",description:"",room:"L107",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"purple",startDate:new Date(2020,0,1,8,30),endDate:new Date(2020,0,1,9,20)},{id:3,title:"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji",description:"",room:"L107",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"pink",startDate:new Date(2020,0,1,9,30),endDate:new Date(2020,0,1,10,30)},{id:4,title:"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji",description:"",room:"L107",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"pink",startDate:new Date(2020,0,1,11,30),endDate:new Date(2020,0,1,13,0)},{id:5,title:"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji",description:"",room:"L107",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"green",startDate:new Date(2020,0,1,13,30),endDate:new Date(2020,0,1,14,20)}]},{categoryId:2,categoryTitle:"Warsztaty",events:[{id:1,title:"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji",description:"",room:"L107",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"green",startDate:new Date(2020,0,1,8,30),endDate:new Date(2020,0,1,10,0)},{id:2,title:"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji",description:"",room:"L107",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",image:"/images/organizers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"pink",startDate:new Date(1970,10,5,9,30),endDate:new Date(1970,10,5,11,0)}]}];var M=function(){return i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(A,null),i.a.createElement("main",null,i.a.createElement("section",{id:"timeline"},i.a.createElement("div",{className:"container center"},i.a.createElement("h1",null,"Agenda"),i.a.createElement("div",{className:"agenda"},i.a.createElement(K,{agenda:R}),i.a.createElement(H,{agenda:R}))))),i.a.createElement(T,null))},W=t(13),F=t(17),J=t(29),Z=t(30),_=t(32),G=t(31),Q=t(12),q=t(33),Y=function(e){function a(e){var t;return Object(J.a)(this,a),(t=Object(_.a)(this,Object(G.a)(a).call(this,e))).handleChange=function(e){var a=e.target,n=a.name,i="terms"===n?a.checked:a.value;t.setState({form:Object(F.a)({},t.state.form,Object(W.a)({},n,Object(F.a)({},t.state.form[n],{value:i})))})},t.state={form:{name:{value:""},surname:{value:""},email:{value:""},password:{value:""},rpassword:{value:""},terms:{value:!1}}},t.handleChange=t.handleChange.bind(Object(Q.a)(t)),t.handleSubmit=t.handleSubmit.bind(Object(Q.a)(t)),t}return Object(q.a)(a,e),Object(Z.a)(a,[{key:"handleSubmit",value:function(e){console.log(this.state.form),e.preventDefault()}},{key:"render",value:function(){return i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement("main",null,i.a.createElement("section",{className:"registration"},i.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("div",{className:"introduction"},i.a.createElement("h1",null,"Rejestracja na konferencj\u0119"),i.a.createElement("p",null,"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej")),i.a.createElement("form",{onSubmit:this.handleSubmit},i.a.createElement("div",{className:"personal-info"},i.a.createElement("div",{className:"field-wrapper"},i.a.createElement("label",null,"Imi\u0119",i.a.createElement("input",{type:"text",name:"name",value:this.state.form.name.value,onChange:this.handleChange})),i.a.createElement("label",null,"Nazwisko",i.a.createElement("input",{type:"text",name:"surname",value:this.state.form.surname.value,onChange:this.handleChange}))),i.a.createElement("div",{className:"field-wrapper full-size-field"},i.a.createElement("label",null,"Adres e-mail",i.a.createElement("input",{type:"email",name:"email",value:this.state.form.email.value,onChange:this.handleChange}))),i.a.createElement("div",{className:"field-wrapper"},i.a.createElement("label",null,"Has\u0142o",i.a.createElement("input",{type:"password",name:"password",value:this.state.form.password.value,onChange:this.handleChange})),i.a.createElement("label",null,"Powt\xf3rz has\u0142o",i.a.createElement("input",{type:"password",name:"rpassword",value:this.state.form.rpassword.value,onChange:this.handleChange})))),i.a.createElement("div",{className:"terms"},i.a.createElement("div",{className:"checkbox-wrapper"},i.a.createElement("input",{type:"checkbox",id:"checkbox1",name:"terms",checked:this.state.form.terms.value,onChange:this.handleChange}),i.a.createElement("label",{htmlFor:"checkbox1"},"Zapozna\u0142em/am si\u0119 z Polityk\u0105 Prywatno\u015bci oraz z Regulaminem.")),i.a.createElement("div",{className:"checkbox-wrapper"},i.a.createElement("input",{type:"checkbox",id:"checkbox2",name:"terms",checked:this.state.form.terms.value,onChange:this.handleChange}),i.a.createElement("label",{htmlFor:"checkbox2"},"Wyra\u017cam zgod\u0119 na przetwarzanie moich danych osobowych dla potrzeb niezb\u0119dnych do udzia\u0142u w konferencji."))),i.a.createElement("input",{className:"button",type:"submit",value:"Zapisz si\u0119"}))),i.a.createElement("img",{className:"registration-image",src:z.a,alt:"Bitad logo"})))),i.a.createElement(T,null))}}]),a}(n.Component);var $=function(){return i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(A,null),i.a.createElement("main",{className:"details"},i.a.createElement("section",{id:"gift"},i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("h1",null,"Powitalna paczka"),i.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej. Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),i.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie. Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej. Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c."),i.a.createElement("h2",null,"Mi\u0119dzy innymi"),i.a.createElement("ul",null,i.a.createElement("li",null,"Zaopatrzysz si\u0119 w koszulk\u0119 o rozmiarze jaki wybierzesz podczas rejestracji (s/m/l/xl/xxl)."),i.a.createElement("li",null,"Mo\u017cesz si\u0119 spodziewa\u0107 wielu r\xf3\u017cno\u015bci i ciekawych rzeczy jak zeszytu, d\u0142ugopis\xf3w lub nawet smyczy."),i.a.createElement("li",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c.")))),i.a.createElement("section",{id:"workshops"},i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("h1",null,"Warsztaty"),i.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej. Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy. Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie."),i.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend/agenda#timeline"},"Link do Agenda"))),i.a.createElement("section",{id:"game"},i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("h1",null,"Gra QR Code"),i.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej. Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy. Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie."),i.a.createElement("h2",null,"Mi\u0119dzy innymi"),i.a.createElement("ul",null,i.a.createElement("li",null,"Zaopatrzysz si\u0119 w koszulk\u0119 o rozmiarze jaki wybierzesz podczas rejestracji (s/m/l/xl/xxl)."),i.a.createElement("li",null,"Mo\u017cesz si\u0119 spodziewa\u0107 wielu r\xf3\u017cno\u015bci i ciekawych rzeczy jak zeszytu, d\u0142ugopis\xf3w lub nawet smyczy."),i.a.createElement("li",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c.")))),i.a.createElement("section",null,i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("h1",null,"Regulamin"),i.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej. Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy. Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie."),i.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend/agenda#timeline"},"Link do Regulaminu"))),i.a.createElement("section",null,i.a.createElement("div",{className:"container"},i.a.createElement("h1",null,"Polityka Prywatno\u015bci"),i.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej. Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy. Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie."),i.a.createElement(m.HashLink,{to:"/bitad-frontend/agenda#timeline"},"Link do Polityki Prywatno\u015bci")))),i.a.createElement(T,null))};t(44);var U=function(){return i.a.createElement(o.BrowserRouter,null,i.a.createElement(g,null),i.a.createElement(k.a,null),i.a.createElement(s.g,null,i.a.createElement(s.d,{exact:!0,path:"/bitad-frontend/"},i.a.createElement(I,null)),i.a.createElement(s.d,{path:"/bitad-frontend/agenda"},i.a.createElement(M,null)),i.a.createElement(s.d,{path:"/bitad-frontend/rejestracja"},i.a.createElement(Y,null)),i.a.createElement(s.d,{path:"/bitad-frontend/details"},i.a.createElement($,null))))};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));r.a.render(i.a.createElement(U,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}},[[34,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.b4cd76fd.chunk.js.map