(this["webpackJsonpbitad-frontend"]=this["webpackJsonpbitad-frontend"]||[]).push([[0],[,,,,,,,,,,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/bitad-logo.932e65f6.svg"},,,,,,,,,function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/reset-logo.1ab70094.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/fb-logo.9dadae0b.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/yt-logo.27c6e899.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/tw-logo.9a2e757d.svg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/lectures.4657918b.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/workshop.4fb6b595.jpg"},function(e,a,t){e.exports=t(36)},,,,,,,,,,function(e,a,t){},function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var n=t(0),l=t.n(n),i=t(16),s=t.n(i),r=t(1),c=t(7),o=t(5),m=t(19),d=t.n(m);var g=function(){return l.a.createElement("nav",null,l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/bitad-frontend/",className:"nav-link"},l.a.createElement("img",{src:d.a,alt:"Reset logo"})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement(r.NavLink,{exact:!0,to:"/bitad-frontend/",className:"nav-link"},"O konferencji"),l.a.createElement(o.HashLink,{to:"/bitad-frontend/#sponsors",className:"nav-link"},"Sponsorzy"),l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/bitad-frontend/agenda",className:"nav-link"},"Agenda"),l.a.createElement(r.NavLink,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"nav-link button"},"Rejestracja"))))},p=t(10),E=t.n(p);var u=function(){return l.a.createElement("header",{className:"hero"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("img",{src:E.a,alt:"Bitad logo"}),l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",{className:"title"},"Konferencja Informatyczna"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"hero-button"},"Zapisz si\u0119 ju\u017c teraz!")))};var k=function(e){var a=e.listPatrons.map((function(e){return l.a.createElement(r.Link,{key:e.id,to:e.link},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt}))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-patrons"},a)},w=t(20),v=t.n(w),b=t(21),z=t.n(b),j=t(22),N=t.n(j),y=[{id:1,image:"/images/patrons/ath-logo.svg",alt:"Ath",link:"/"},{id:2,image:"/images/patrons/wbmii-logo.svg",alt:"Wbmii",link:"/"}];var f=function(){return l.a.createElement("footer",null,l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Reset"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/bitad-frontend/",className:"nav-link"},"O konferencji"),l.a.createElement(o.HashLink,{to:"/bitad-frontend/#sponsors",className:"nav-link"},"Sponsorzy"),l.a.createElement(o.HashLink,{to:"/bitad-frontend/agenda/#agenda",className:"nav-link"},"Agenda")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Patroni"),l.a.createElement(k,{listPatrons:y})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Dane kontaktowe"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Reset,"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Willowa 2,"),l.a.createElement("div",{className:"adress"},"Bielsko-Bia\u0142a 43-300"),l.a.createElement("a",{href:"mailto:reset@ath.bielsko.pl",className:"mail"},"reset@ath.bielsko.pl")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Do\u0142\u0105cz do nas"),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},"Zarejestruj si\u0119 i zosta\u0144 uczestnik\xf3w konferencji Beskid IT Academic Day ju\u017c teraz. Nie zwlekaj miejsca s\u0105 ograniczone."),l.a.createElement(o.HashLink,{to:"/bitad-frontend/rejestracja#registration",className:"nav-link button"},"Rejestracja")),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",null,"Poznaj nas bli\u017cej!"),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},"Znajdziesz nas r\xf3wnie\u017c w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych."),l.a.createElement("div",{className:"social-icons"},l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:v.a,alt:"Facebook"})),l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:z.a,alt:"YouTube"})),l.a.createElement("a",{href:"/"},l.a.createElement("img",{src:N.a,alt:"Twitter"})))),l.a.createElement("div",{className:"copyrights-links"},l.a.createElement(r.Link,{to:"/",className:"nav-link"},"Polityka prywatno\u015bci"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/",className:"nav-link"},"Regulamin")),l.a.createElement("span",{className:"copyrights-text small-span"},"\xa9 2020 Reset. Wszelkie prawa zastrze\u017cone")))};var h=function(e){var a=e.listElements.map((function(e){return l.a.createElement("div",{key:e.id,className:"element shadow"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt}),l.a.createElement("h2",null,e.title),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.description)),l.a.createElement(r.Link,{to:e.fintOutMore},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-elements"},a)};var D=function(e){var a=e.listSponsors,t=a.map((function(e){return l.a.createElement(l.a.Fragment,{key:e.categoryId},l.a.createElement("h3",null,e.categoryTitle),l.a.createElement("div",{className:"list sponsors"},(t=e.categoryId,a[t-1].sponsors.map((function(e){return l.a.createElement(r.Link,{key:e.id,to:e.link},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt}))})))));var t}));return l.a.createElement("div",{className:"list-of-sponsors"},t)};var L=function(e){var a=e.listOrganisers.map((function(e){return l.a.createElement("div",{key:e.id,className:"organiser shadow"},l.a.createElement("div",{className:"profile"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.degree),l.a.createElement("h3",null,"".concat(e.name," ").concat(e.surname)))),l.a.createElement("p",{className:"small-p"},e.description),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Wi\u0119cej"))}));return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-organisers"},a)},x=t(23),B=t.n(x),S=t(24),O=t.n(S);var R=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement(u,null),l.a.createElement("main",null,l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h1",null,"Spotykamy si\u0119 ju\u017c",l.a.createElement("br",null),"kolejny, 10 raz"),l.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej."),l.a.createElement("p",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie.")),l.a.createElement("div",{className:"image-indicator"},l.a.createElement("img",{src:B.a,className:"shadow",alt:"Wyklady"}),l.a.createElement("div",{className:"indicator"})))),l.a.createElement("section",{className:"half-gray center"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("h1",null,"Mo\u017cesz si\u0119 u nas spodziewa\u0107*"),l.a.createElement("p",{className:"half-right"},"*Oczywi\u015bcie r\xf3wnie\u017c o wiele, wiele wi\u0119cej."),l.a.createElement(h,{listElements:[{id:1,image:"/images/gift.svg",alt:"Prezent",title:"Powitalnej paczki",description:"Dlatego ka\u017cdy z Was zaraz po potwierdzeniu swojej obecno\u015bci na konferencji b\u0119dzie czeka\u0142a powitalna paczka.",fintOutMore:"/"},{id:2,image:"/images/keyboard.svg",alt:"Prezent",title:"Warsztat\xf3w",description:"Warsztaty maj\u0105 na celu zaprezentowanie podstaw temat\xf3w b\u0119d\u0105cych na czasie w praktyce.",fintOutMore:"/"},{id:3,image:"/images/gamepad.svg",alt:"Prezent",title:"Gry QR Code",description:"Baw si\u0119 z nami i zdobywaj punkty podczas udzia\u0142u w prelekcjach i warsztatach. ",fintOutMore:"/"}]}))),l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container center"},l.a.createElement("h1",null,"Ci\u0105gle rozwijamy si\u0119 dla Ciebie"),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie by\u0142o przede wszystkim. Mile sp\u0119dzonym czasem, dlatego wzbogacili\u015bmy konferencj\u0119 o dodatkowe atrakcje."),l.a.createElement("img",{src:O.a,className:"shadow",alt:"Warsztaty"}))),l.a.createElement("section",{id:"sponsors",className:"half-neutral"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement(D,{listSponsors:[{categoryId:1,categoryTitle:"Diamentowi sponsorzy",sponsors:[{id:1,image:"/images/sponsors/next.svg",alt:"next",link:"/"},{id:2,image:"/images/sponsors/iteo.svg",alt:"iteo",link:"/"},{id:3,image:"/images/sponsors/4experience.svg",alt:"4experience",link:"/"}]},{categoryId:2,categoryTitle:"Z\u0142oci sponsorzy",sponsors:[{id:1,image:"/images/sponsors/rekord.svg",alt:"rekord",link:"/"},{id:2,image:"/images/sponsors/nav24.svg",alt:"nav24",link:"/"}]},{categoryId:3,categoryTitle:"Srebrni sponsorzy",sponsors:[{id:1,image:"/images/sponsors/imgnpro.svg",alt:"imgnpro",link:"/"},{id:2,image:"/images/sponsors/helion.svg",alt:"helion",link:"/"}]}]})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h1",null,"Konferencja jest",l.a.createElement("br",null),"mo\u017cliwa dzi\u0119ki Nim!"),l.a.createElement("p",null,"Podj\u0119li\u015bmy si\u0119 organizacji konferencji Beskid IT Academic Day na Akademii Techniczno-Humanistycznej w Bielsku-Bia\u0142ej."),l.a.createElement("p",null,"Nieustannie staramy si\u0119 rozwija\u0107 nasz event, jednocze\u015bnie dbaj\u0105c o to, aby uczestnicy, zar\xf3wno profesjonali\u015bci, jak i amatorzy, wynie\u015bli z tego dnia ogromne pok\u0142ady wiedzy."),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie.")))),l.a.createElement("section",{className:"center"},l.a.createElement("div",{className:"container"},l.a.createElement("h1",null,"Organizatorzy"),l.a.createElement("p",null,"Jak i motywacji do jej dalszego poszerzania. Dodatkowo dbamy o to, aby to pi\u0105tkowe spotkanie by\u0142o przede wszystkim. Mile sp\u0119dzonym czasem, dlatego wzbogacili\u015bmy konferencj\u0119 o dodatkowe atrakcje."),l.a.createElement(L,{listOrganisers:[{id:1,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:2,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:3,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:4,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:5,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""},{id:6,degree:"mgr in\u017c.",name:"Sebastian",surname:"Kowalski",description:"Opiekun ko\u0142a Reset oraz prelegent w lokalnej bibliotece.",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""}]})))),l.a.createElement(f,null))};var P=function(){return l.a.createElement("header",{className:"small-hero"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",{className:"title"},"Konferencja Informatyczna"),l.a.createElement(r.Link,{to:"/bitad-frontend/rejestracja",className:"hero-button"},"Zapisz si\u0119 ju\u017c teraz!")),l.a.createElement("img",{src:E.a,alt:"Bitad logo"})))};var T=function(e){var a=e.agenda,t=new Date(2020,0,1,8,0),n=["08:00","08:30","09:00","09:30","10:00","10:30","11:00","11:30","12:00","12:30"].map((function(e,a){var t={gridColumnStart:a*=2,gridColumnEnd:a+2};return l.a.createElement("span",{style:t,key:e},e)})),i=function(e,a){return(a-e)/6e5+1},s=a.map((function(e){return l.a.createElement(l.a.Fragment,{key:e.categoryId},l.a.createElement("h3",null,e.categoryTitle),l.a.createElement("div",{className:"timeline"},l.a.createElement("div",{className:"timeline-scroll"},l.a.createElement("div",{className:"timeline-time"},n),l.a.createElement("div",{className:"timeline-events"},(s=e.categoryId,a[s-1].timeline.map((function(e){var a={gridColumnStart:i(t,e.startDate),gridColumnEnd:i(t,e.endDate)};return l.a.createElement(o.HashLink,{to:"/bitad-frontend/agenda#"+e.id,key:e.id,className:"event ".concat(e.color),style:a},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper ".concat(e.color)},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend"+e.image,alt:e.alt})))})))))));var s}));return l.a.createElement("div",{className:"timeline-wrapper"},s)};var I=function(){return l.a.createElement("div",{className:"list list-of-events"},l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")),l.a.createElement("div",{id:"1",className:"event shadow"},l.a.createElement("div",{className:"coordinate"},l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Sala",l.a.createElement("br",null),"L103"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"08:00-09:00")),l.a.createElement("p",{className:"bold"},"Potwierdzenie swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na konferencji"),l.a.createElement("div",{className:"credentials light-green"},l.a.createElement("div",{className:"image-wrapper green"},l.a.createElement("img",{src:"/bitad-frontend/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:""})),l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("span",null,"Reset"),l.a.createElement("span",{className:"small-span"},"Organizatorzy"))),l.a.createElement(r.Link,{to:"/"},"Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej")))},A=[{categoryId:1,categoryTitle:"Wyk\u0142ady",timeline:[{id:1,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"green",startDate:new Date(2020,0,1,8,0),endDate:new Date(2020,0,1,8,30)},{id:2,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"purple",startDate:new Date(2020,0,1,8,30),endDate:new Date(2020,0,1,9,20)},{id:3,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"pink",startDate:new Date(2020,0,1,9,30),endDate:new Date(2020,0,1,10,30)}]},{categoryId:2,categoryTitle:"Warsztaty",timeline:[{id:1,title:"",description:"",room:"",name:"",surname:"",image:"/images/organisers/sebastian-kowalski.jpg",alt:"Sebastian Kowalski",color:"green",startDate:new Date(2020,0,1,9,3),endDate:new Date(2020,0,1,10,0)}]}];var K=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement(P,null),l.a.createElement("main",{id:"agenda"},l.a.createElement("section",null,l.a.createElement("div",{className:"container center"},l.a.createElement("h1",null,"Agenda"),l.a.createElement("div",{className:"agenda"},l.a.createElement(T,{agenda:A}),l.a.createElement(I,null))))),l.a.createElement(f,null))};var W=function(){return l.a.createElement(l.a.Fragment,null,l.a.createElement("section",{id:"registration",className:"registration"},l.a.createElement("div",{className:"container two-columns"},l.a.createElement("div",null,l.a.createElement("div",{className:"introduction"},l.a.createElement("h3",{className:"subtitle"},"20 marca 2020, na terenie uczelni ATH w Bielsku-Bia\u0142ej"),l.a.createElement("h1",null,"Rejestracja na konferencj\u0119")),l.a.createElement("form",{action:""},l.a.createElement("div",{className:"name"},l.a.createElement("label",null,"Imi\u0119",l.a.createElement("input",{type:"text"})),l.a.createElement("label",null,"Nazwisko",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"email"},l.a.createElement("label",null,"Adres e-mail",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"password"},l.a.createElement("label",null,"Has\u0142o",l.a.createElement(o.HashLink,{to:"/"},"(Dlaczego prosimy Ciebie o podanie has\u0142a?)"),l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"password"},l.a.createElement("label",null,"Powt\xf3rz has\u0142o",l.a.createElement("input",{type:"text"}))),l.a.createElement("div",{className:"checkbox"},l.a.createElement("input",{type:"checkbox",id:"checkbox"}),l.a.createElement("label",{htmlFor:"checkbox"},"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit."," ")),l.a.createElement("button",{className:"button"},"Potwierd\u017a rejestracje"))),l.a.createElement("img",{src:E.a,alt:"Bitad logo"}))),l.a.createElement(f,null))};t(35);var H=function(){return l.a.createElement(r.BrowserRouter,null,l.a.createElement(g,null),l.a.createElement(c.g,null,l.a.createElement(c.d,{exact:!0,path:"/bitad-frontend/",component:R}),l.a.createElement(c.d,{path:"/bitad-frontend/agenda",component:K}),l.a.createElement(c.d,{path:"/bitad-frontend/rejestracja",component:W})))};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));s.a.render(l.a.createElement(H,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}],[[25,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.d128ae7a.chunk.js.map